有冇人覺得Mewe都好似人類文明退後幾十年咁

用連登仔成日屌嘅qr code add fd
放link又成日fail
成日彈提示提你課金

波台狗又看破世事

依d有用過就知洗撚看透世事咩係得你依d弱智狗先吹奏好好用

ICQ is the Breast

Whatsapp 早期咪又係叫人課金。